［工程撚］繼續做signalling 定係轉做building service好？

是咁的，我degree係讀大電加transportation, grad左之後係一間做地鐵訊號系統既contractor到做左一年，最近meinhardt building services 比左個有ELL scheme 既GE offer我，人工福利都唔夠而家呢間公司好，跪求各位比下意見我

poly tse?
舊公司福利如何？老實講賣鞋真係唔好做，有人真係頂唔順斷scheme走

meinhardt出名閪公司

係呀
補充返小小
舊公司：19k，shifting (有allowance)，13個月糧，medical，15日AL，冇scheme A
賣鞋: BS入面既electrical team, 18k，12個月糧，medical，12日AL，有scheme A

暫時聽係條team做左一年既大學同學講ot係有，但多數7點收到工

師兄係咪行內人呀
無呀，只有CAI可以行，但我果科行唔到

賣蟹垃圾公司狗到唔做。TSE 可以轉做返大電，點解唔考慮下BS / EE？做判頭 / Kai 人side都唔錯

師兄你好。係呀TSE可以做返大電，做BS/EE
但上年搵工到而家睇黎無論consultant又好，判頭又好，都唔係好受TSE出身既。好似係得賣蟹呢間BS consultant 肯要。

TSE想做返大電可以點轉

轉返大電field好過
signaling 太專， 根本跳唔到出去其他行
你自己都foresee到香港project根本所剩無幾
當香港project 得十年命， 之後你轉得咩
根本沒有會請你

除非你做system design, 都叫可以做其他亞洲地區project吊下命。

如果用meinhardt bs 黎做跳板，可唔可以上到大電field?

Interview 睇你點sell 自己姐，TSE 都叫讀足大電野，理論同基本知識齊晒，Interview 就話俾人聽咩係TSE，係TSE 學左咩EE 知識。

btw, TSE 有d 似四不象科

TSE 四不象到大電公司連interview既機會都冇
除左幾間大既client之外，大電仲有咩公司係有出路？

轉BS，細佬我都轉左BS。

師兄轉左行幾耐呀，順利嗎？

有無tg，tg 講

賣鞋咪撚做

賣鞋係跳板姐 唔會長做
佢依家做signaling, 做多幾年 唔洗轉工
永遠逼住係signaling做

幫推

你個腦有問題定係智力有問題
除左個scheme, 仲有咩係賣鞋好過舊公司？
做左一年仲用freshgrad 價請你
完全唔專重你既工作經驗

年輕人，究竟有乜嘢動力驅使你工作呀？係愛定係責任呀？
你唔好同我講係scheme A呀屌你老母

做BS你肯定唔夠EE同BSE個班鬥
你做signaling係長做長有, 唔通港鐵無啦啦停牌?
冇其他人同你爭野做
你做得唔開心?轉行你仲唔開心

唉，最閉我唔係做M記呢，完晒而家d project仲有幾多新線可以做呀

Elec 仔一街都係

好入唔入入呢啲公司? 呢間野唔係走投無路先揀既咩?